（屌。我真係好愛依首歌）個旋律好有希望的感覺

聽完個人都覺得人生是有希望的

日出了

原來係你燈死avicii

樓主嘅智商都令我人生充滿希望

訓啦柒頭 幾點呀 屌你

你幾撚時死
btw不推文回覆🙏

抄車死落地獄啦你

點都要等你死先啦

宜家澳洲早上6點

你係撚係澳洲咩

下 我係你同學

依位會員之前見佢個名幾有意思， 見佢轉名。咁我先用佢個名。 我同佢唔係同一個人黎。

收皮啦傻鳩

成班外國撚

聽講你都係

番夜既賭場狗

澳門撚?

我本土女孩

死男人扮咩撚野呀

真sis==

自貼

好波

美國4點半岩岩好放學

下==
唔想俾人起底 自問以前中學都係女神...